人大咗開始識欣賞長髮靚仔

好吸引好想扯佢頭髮扯到佢叫

重點係靚仔

你唔扯我都會叫

長髮靚仔

Gay

我長頭髮唔係留比你用黎扯架
痛呀

靚仔長髮=靚仔
唔靚仔長髮=清朝人，仲要係問斬嗰隻

🥺

我都淨係扯靚仔

幾靚

遮咗都feel到好柒。。

荼毒室嘅白水
召喚小美

#7？

林早洩黎

使唔使你教啊爸屌閪

我心目中嘅長髮靚仔

Btw,樓主你冇圖開post好危險。我再幫幫你手

無圖會點

岩啦我細佬長髮

咁你就唔好再扯我唔是

過去問佢幾錢囉

你唔是咁我扯靚仔關你𠹌事😅

哲學囝囝

長髮有腦最正

cosplay人肉叉燒包呀？

經典

鄭中基小姐

今天見到個紮髻嘅好想衝埋去舔

黑色雪糕球？？？

單春

黑色春袋

性慾強👍🏻👏🏻👌🏻

Lm

好似

Harry styles

CLS

林早泄都岩

巴打有料

其實佢係咪自戀狂黎

我都想知

佢mib4個碌最參